{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048930",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페Ara"
    },
    "text": "清道手作りマカロンカフェAraでは、毎日11:30から24:00まで営業しており、様々な飲み物やデザートが楽しめます。 アメリカーノは3,000ウォン、マカロンは2,500ウォンで購入でき、ピーチアイスティーは4,000ウォン、エイド(レモン、ブルーベリー)は4,500ウォン、エイド(グレープフルーツ、ザクロ)は5,000ウォンでご利用いただけます。 スムージー（イチゴ、ブルーベリー、ヨーグルト）は4800ウォンで提供され、フラペチーノ（モカ、キャラメル、ジャバチョコ、ミントチョコ、緑茶）は5000ウォンで楽しめます。 かき氷(小豆、ヨーグルト、緑茶)は8,000ウォンで販売されており、フルーツジュース(イチゴ、キウイ、バナナ、トマト)は4,500ウォンで購入できます。 また、カフェラテ、カプチーノ、バニララテ、ヘーゼルナッツラテ、キャラメルラテも4,000ウォンから4,500ウォンまでの価格でご利用いただけます。 様々なメニューが提供されている清道手作りマカロンカフェAraで皆さんをお待ちしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "清道手作りマカロンカフェAraの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "清道手作りマカロンカフェAraでは、毎日11:30から24:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "清道手作りマカロンカフェAraでは何が楽しめますか？",
            "answer": "清道手作りマカロンカフェAraでは様々な飲み物やデザートが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "マカロンの価格はいくらですか？",
            "answer": "マカロンは2,500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "ピーチアイスティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピーチアイスティーは4,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "エイド(レモン、ブルーベリー)の価格はいくらですか？",
            "answer": "エイド(レモン、ブルーベリー)は4,500ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "エイド(グレープフルーツ、ザクロ)の価格はいくらですか？",
            "answer": "エイド(グレープフルーツ、ザクロ)は5,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スムージー（イチゴ、ブルーベリー、ヨーグルト）の価格はいくらですか？",
            "answer": "スムージー（イチゴ、ブルーベリー、ヨーグルト）は4800ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "フラペチーノ（モカ、キャラメル、ジャバチョコ、ミントチョコ、緑茶）の価格はいくらですか？",
            "answer": "フラペチーノ（モカ、キャラメル、ジャバチョコ、ミントチョコ、緑茶）は5000ウォンで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "かき氷(小豆、ヨーグルト、緑茶)の価格はいくらですか？",
            "answer": "かき氷(小豆、ヨーグルト、緑茶)は8,000ウォンで販売されております。"
        },
        {
            "question": "フルーツジュース(イチゴ、キウイ、バナナ、トマト)の価格はいくらですか？",
            "answer": "フルーツジュース(イチゴ、キウイ、バナナ、トマト)は4,500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,000ウォンからご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは4,000ウォンからご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4,500ウォンからご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘーゼルナッツラテは4,500ウォンからご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キャラメルラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルラテは4,500ウォンからご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "清道手作りマカロンカフェAraで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "清道手作りマカロンカフェAraでは様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "清道手作りマカロンカフェAraでは何をおすすめしますか？",
            "answer": "清道手作りマカロンカフェAraでは、美味しいマカロンがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 766
    }
}